搞死美食車係淋病計劃 大家一齊幫襯美食車

好明顯有人想借呢次打擊薯片叔叔

我地一於網上吹雞搞返起美食車

其實有人話美國隻food truck d野都唔平，但擺檔地方係商業區畀打工仔快快食完博殺而唔係擺能遊客區

今次係為民主而戰

戇鳩

美食車唔執粒

薯片就會當選？

弱撚智

小學畢業未？

打擊星如又算唔算?

每日遊港食晒所有美食車

比佢地去屯公擺檔啦，個到日日塞車，比d人落車買野食就岩啦

美食車最主要應該係地點問題

無人流死硬

蓋清又撚狗

賣撚埋啲垃圾

薯片仔唔會諗出呢D屎橋出黎
一定係有人抹黑

薯片係天真左D
但淋病係垃圾
我寧願簡罐薯片
都好過要件八達通都唔撚識用既廢女人

林病打手諗坐曲線抽水
以為專登講真話
人地就會相反咁諗
奈何八達通都唔撚識用又真係好難兜

應該係美食車附近擺隊BAND係度表演,

咁就多人幫襯啦

咁撚貴，不了

我冇記錯開Post果位人兄好似之前一直恥笑美食車...

屌成班on9講到自己有得選咁